{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054789",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 그랑빌펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、11:00以前にはチェックアウトしてください。 予約をされた場合は、予約のお知らせに従って事前にご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室できない場合があり、この場合は払い戻しはできません。 入室および退室時間を決められた時間に遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際には、損害や毀損に対する責任はお客様にありますし、それにより損害賠償の責任を負うことがあります。 宿泊施設では青少年の混宿が禁止されています。 未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これも払い戻しができません。 魚や肉を焼く直火方式は許されず、炊事道具の持ち込みは禁止されています。 喫煙は客室内ではなく、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えるような娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 ご予約の場合は、様々な特典を受けることができます。 全客室では無線インターネットが可能で、ゴルフパッティングゾーンとプールもご利用いただけます。 ただし、プールは7月20日から8月20日まで運営されます。 バーベキュー場もあり、BBQ装備はレンタルが可能で、炭火は含まれています。 駐車は可能です。 ファミリーペンションでは周りに本当に楽しめるところが多いです。 柱状節理帯、天帝淵滝、黄祐池海岸、ウェドルゲ、漢拏山自然休養林、山房山などを訪れることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、11:00以前にはチェックアウトしてください。"
        },
        {
            "question": "予約をした場合、事前にどのように連絡すれば良いですか？",
            "answer": "予約をされた場合は、予約のお知らせに従って事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できない場合があり、この場合は払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室利用や周辺施設利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際には、損害や毀損に対する責任はお客様にありますし、それにより損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これも払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事道具の持ち込みや直火焼きは可能ですか？",
            "answer": "魚や肉を焼く直火方式は許されず、炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこでできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内ではなく、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は他の利用客に迷惑をかけますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えるような娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約すると特典はありますか？",
            "answer": "ご予約の場合は、様々な特典を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "客室でのインターネット接続は可能ですか？",
            "answer": "全客室では無線インターネットが可能です。"
        },
        {
            "question": "プールは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "プールは7月20日から8月20日まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "バーベキュー場もあり、BBQ装備はレンタルが可能で、炭火は含まれています。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺に観光スポットはありますか？",
            "answer": "ファミリーペンションでは周りに本当に楽しめるところが多いです。柱状節理帯、天帝淵滝、黄祐池海岸、ウェドルゲ、漢拏山自然休養林、山房山などを訪れることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 441,
        "QA": 566
    }
}